用反震神器犯唔犯法？

樓下裝修嘈到閪咁，想淘返個反震神器報復，想知會唔會犯法

首先套野好似係對「樓上」有效...你裝係自己地版想嘈下面係即搞鳩自己?
其次....佢地裝緊修...又冇人住, 影響到佢地乜野

裝修都唔撚比?

咁都要睇下幾點...

裝修都要報復，我祝樓主下次裝修爛尾、裝修師傅潛水

自私西

過左鐘咁咪報警囉

原來係咁好彩問一問
咁我播av較到最大聲算

警犬上到去最多咪勸喻

收皮啦
on9仔

班裝修佬可能做得仲興奮

我都想問

On9仔

應該播GV兩個男人呻吟
自己帶耳筒

促進黃色事業發展

可能更興奮

仲雞姦埋樓主

裝修佬: 樓上條友性暗示

十卜樓主 班人講就口響 被人嘈陣式一鳩樣屌曬老母
曾經三重奏受害者

住精神病院咪無人裝修囉